Eng paper3 高分嘅入一入嚟

想問下你哋點搵齊points 同埋個速度點練
Point雖然搵得7-8成

但喺成日擺錯位
唔知會唔會扣分

搵points搵太慢
點搞好

有冇人知聽完錄音之後有幾多時間做？

1hr15mins
無記錯的話

有冇人錄音都聽唔到

呢到

咁多位

想問下如果我中佢啲points 但喺錯曬佢啲位

啫喺我個答案排法同佢唔同
咁嘅話個喺扣content分定喺扣organisation 分而已？

直頭無分

2算唔算高分？

asshole仔

認真？
咁樣我分錯段咪仆街

不嬲都係咁㗎啦
就好似你做數學卷咁 如果啲step錯9曬 就算答案啱都無分

個pt放錯位不嬲都當錯㗎啦
趁仲有差唔多40日先考英
你就操多啲pp啦
仲掛住上連登

睇過一啲sample,
pt 放錯位(e.g.放咗喺唔同段)都有分, 但係唔知扣唔扣C A分

做邊一年邊個task? task10 通常複雜d, 唔一定要跟佢

但係t8 t9佢一般會話埋畀你聽點分段

你都係報定asshole吧啦

高人 請指教

t8 t9唔知, 但係t10擺咗喺唔同段都會有content分

同埋點解你係都要歧視asso? 你唔畀人哋努力上番ugc?

2014年5**

就喺t8
佢有講4 個原因 佢啲point我都算搵齊嘅
但喺佢本野歸納做3段
所以想問下

同埋想問16 年份卷t10 好似有啲轉變
我聽老師講 listening 份卷喺唔需要你作嘢落去 但喺佢講sign呢到都冇講過suggestion 只喺講signs are not eye catching 同埋個size
邊到有講過suggestion
定喺我睇少左啲野

有tips?

睇marking啦 啲points分三part 1 2 3咁 跟1a 1b...2a...3a咁比分 中到就會比分係 我斷估你唔係將第一部分嘅野寫係第三部分掛 講嘅野都完全唔同